<resources>
    <string name="app_name">Homiefy</string>

    <string-array name="report_reasons">
        <item>Select issue type</item>
        <item>Misinformation</item>
        <item>Unreasonable price</item>
        <item>Room is no longer available</item>
        <item>Other</item>
    </string-array>

    <string-array name="payment_methods">
        <item>Select method</item>
        <item>Credit card</item>
        <item>E-wallet</item>
        <item>Bank transfer</item>
    </string-array>

    <string-array name="issue_types">
        <item>Select issue type</item>
        <item>Broken appliance</item>
        <item>Problem with landlord</item>
        <item>Maintenance request</item>
        <item>Other</item>
    </string-array>

    <string name="support_question_prompt">Have a question? Ask us!</string>
    <string name="chat_with_support">Chat with Support</string>
    <string name="submit_request">Submit Request</string>
    <string name="send_message">Send</string>

    <string name="contract_terms">
        ĐIỀU 1: ĐỐI TƯỢNG VÀ THỜI HẠN THUÊ\n
- Bên A đồng ý cho Bên B thuê phòng trọ và Bên B đồng ý thuê phòng trọ theo thông tin đã nêu trên.\n
- Thời hạn thuê: 06 tháng kể từ ngày ký hợp đồng.\n\n

ĐIỀU 2: GIÁ THUÊ VÀ PHƯƠNG THỨC THANH TOÁN\n
- Tiền thuê phòng được thanh toán vào ngày 05 hàng tháng.\n
- Tiền điện: Tính theo công tơ riêng, đơn giá theo quy định của điện lực.\n
- Tiền nước: Tính theo đồng hồ riêng hoặc định mức thỏa thuận.\n
- Tiền cọc sẽ được hoàn trả khi kết thúc hợp đồng nếu không có hư hỏng tài sản.\n\n

ĐIỀU 3: TRÁCH NHIỆM CỦA BÊN A\n
- Đảm bảo quyền sử dụng phòng trọ hợp pháp cho Bên B.\n
- Sửa chữa những hư hỏng không do lỗi của Bên B.\n
- Thông báo trước ít nhất 30 ngày nếu có thay đổi về giá thuê.\n\n

ĐIỀU 4: TRÁCH NHIỆM CỦA BÊN B\n
- Sử dụng phòng trọ đúng mục đích, giữ gìn vệ sinh sạch sẽ.\n
- Thanh toán đầy đủ, đúng hạn các khoản tiền thuê và phí dịch vụ.\n
- Không được tự ý sửa chữa, cải tạo phòng khi chưa có sự đồng ý của Bên A.\n
- Báo trước 30 ngày nếu muốn chấm dứt hợp đồng trước thời hạn.\n\n

ĐIỀU 5: CHẤM DỨT HỢP ĐỒNG\n
- Hợp đồng chấm dứt trong các trường hợp:\n
  + Hết thời hạn thuê\n
  + Hai bên thỏa thuận chấm dứt hợp đồng\n
  + Vi phạm nghiêm trọng các điều khoản đã thỏa thuận\n\n

ĐIỀU 6: ĐIỀU KHOẢN CHUNG\n
- Hai bên cam kết thực hiện đúng các điều khoản của hợp đồng.\n
- Mọi tranh chấp sẽ được giải quyết trên tinh thần hòa giải.\n
- Hợp đồng có hiệu lực kể từ ngày được xác nhận bởi cả hai bên.\n
    </string>


</resources>